準港大學生入黎 jam 返首百年神曲「明我以德」啦！

明我以德
曲：許冠傑 詞：林夕 編：周博賢

路 前人踏過 用見識為我點燈
學養光照了靈魂
學會致知格物懷疑發問
時代在變 未變的是我的根
世紀耕作百年人
在這裡磨利眼光 敞開我心

明我以德 明我以堅貞的勇敢
承繼了知識作護蔭
維護我思考的足印
無論 長夜再深
持續發光發熱
廣大學識彰顯我校訓
*風大浪急不改我校訓

道 由人自創 用我心 覓我的真
以見識建設前程
用智慧擁抱自由和責任
明辨事理 像聖火 滅了再生
世界演進靠傳人
上世紀傳下世紀 鑑古創今

唔係仲有首拉丁文校歌咩？

明我以德，轉圈轉圈哈姆共你

明我以德 轉圈轉圈哈姆共你

鏗哥幾時jam埋呢首

有冇i大校歌

hkuportal好撚垃圾呀

轉圈轉圈哈姆共你

明我以德，很想去捕捉他